(嚴重警告直接貼圖)血腥恐怖核突片或圖分享‼️‼️‼️

希望各位多多分享
例外 警告多一次以下內容未必人人接受到
唔得既就係好走

唔講咁多即刻駁嘴

另外

第一個

一名俄羅斯女子日前到多明尼加共和國旅遊時時，因為一時太嗨把頭伸出車窗外，結果樂極生悲，頭撞到電火柱仔遭受重創，同車駕駛人剛好用手機錄下整個過程！

出事女子是35歲的波洛狄娜(Natalia Borisovna Borodina)，來自莫斯科。當時她扯開了上半截的比基尼。在一邊開車一邊用手機拍攝的朋友面前戲耍，用手指伸進嘴巴 ，極盡誘惑。

接著她還把上半身伸出車外。未料剎那間她的頭卻撞到路旁的電燈柱，故事由喜轉悲。俄羅斯媒體報導，波洛狄娜後來被緊急送院，但最終傷重不治。

推

留名

ok

冇人理你啦傻西瓜

咁樣叫恐怖?

都係出番去先

你照下鏡就知

睇埋存摺添啦

希望大家都可以多多分享